{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039082",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12042&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 호텔블루"
    },
    "text": "駐車場情報は計0台の駐車施設を保有しており、周辺には古県バスターミナルが60m離れており、車で約2分の距離に位置しています。 また、ホームプラスまでは車で4分の距離にあり、巨済市役所とCGVは車で4分の距離に位置しています。 サムスン重工業巨済造船所までは自動車で2km、大宇造船海洋玉浦造船所までは自動車で9kmの距離にあります。 また、風の丘までは車で 25 キロで、約 40 分の距離にあります。 客室の内部施設は、全客室にキングサイズまたはツインシングルラテックスベッド、グースダウン寝具、VOVO一体型ウォシュレット、オフィスパソコン、高性能ドライヤーなどが完備されています。 また、シネホテル映画サービスも提供されます。 フロントおよびその他の施設は、ロビーに簡単なスナックバーがあります。 また、必ず注意しなければならない事項として未成年者の出入りが禁止されており、男女同室での宿泊が制限されています。 また、2人以上の追加人数がいる場合は、追加料金がかかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はいくつありますか？",
            "answer": "駐車場情報は計0台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "古県バスターミナルは駐車場から約60m離れており、徒歩でおよそ1分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホームプラスまでの車での所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ホームプラスまでは車で約4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "巨済市役所とCGVまでの車での所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "巨済市役所とCGVは車で約4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サムスン重工業巨済造船所までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "サムスン重工業巨済造船所までは自動車で約2kmの距離で、所要時間はおよそ5分です。"
        },
        {
            "question": "大宇造船海洋玉浦造船所までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "大宇造船海洋玉浦造船所までは自動車で約9kmの距離で、所要時間はおよそ15分です。"
        },
        {
            "question": "客室の設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室の内部施設は、全客室にキングサイズまたはツインシングルラテックスベッド、グースダウン寝具、VOVO一体型ウォシュレット、オフィスパソコン、高性能ドライヤーなどが完備されています。"
        },
        {
            "question": "シネホテル映画サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、シネホテル映画サービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "フロントには何がありますか？",
            "answer": "フロントには簡単なスナックバーがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の出入りは禁止されており、男女同室での宿泊も制限されています。"
        },
        {
            "question": "2人以上の追加人数がいる場合、追加料金は必要ですか？",
            "answer": "はい、2人以上の追加人数がいる場合は、追加料金がかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 473
    }
}